講個笑話比大家聽 包好笑過利身浦

監警會

樓主老母係女人

好笑過cc台

不了

以後系街上面每次見到popo就鬧一句：“食屎狗”

三萬人既警隊一天就會接收200萬句 。。。。
冧起都好笑！